我答應過的事情 一定會做到的！

次次睇YouTube個廣告都煩撚到仆街